---
title: Woensdag 13 Dec
subtitle: Gesprek
tags: [Studiodag, Studiecoaching, Klassenvertegenwoordiger]
date: 2017-12-13
---





Een soort van digitale muur. Als concept? 
Een medium hebben we nu maar alleen moeten nog uitwerken wat we ermee kunnen doen.
Voor studiecoaching heb ik mijn kwartaal doelen van vorig en dit kwartaal opgeschreven.
En gesprek gehad met Syl over school in het algemeen.
Vervolgens klassenvertegenwooordiger taken gedaan. Individueel gevraagd aan de klas wanneer een gesprek met Syl voor hun zou uitkomen en dit weer teruggekoppeld aan Syl.